連登巴膠怒屌港共擴疫製亂保党铁暨108大法好專區

三毛名單
1 R730
2 光復九巴時代健榮

唔好靜靜雞del個名

回覆、爭論
Block7、無視

萬能Key:
1. (路線)班客搭XXX/行路都得啦，係佢地咁鍾情巴士
(地方)真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多
2.你屋企樓下有全日(目的地區)線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用(路線)唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和(當區)居民要不斷爭取
3.(___M/___K/鐵路接駁線)係阻礙(地區)巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務
4. (___M/___K/鐵路接駁線)係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口
5. (起點)可以去(地方)搭(路線)，步行也不算行太遠﹗
6._(持份者1)__ (仲有呢度某些人)對__(地點A)__存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在__(時間)__前已經出現，咩野__(對居於地點A人士的戲稱)__論，不攻自破。
唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？
7.呢度部分人只係識盲(反?)__(路線)__ ，盲反__(地點)__巴士線，非理性討論，毫無建樹，一 D 出色都無
唔高興，意見不合就只係發惡話飛走__(地點)__，毫無建設性
8.總之任何反對改善__(地點)__巴士服務的人，就要被聲討
9.其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善__(地點)__巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反

留名

lmlm

新post留名

留名，你個username 而家去左邊度呃飯食

A22單向短棍係咩人用咩車做
係咪做一單私一單

退出將軍澳民生關注組之後暫時收咗皮
可能遲啲又偷用其他人嘅名嚟幫自己復出

假flyer

wa

晚上8時許，一輛24號路線九巴沿太子道西駛至近209號對開埋站，隨後一輛黑色保時捷私家車欲切出第2線時，與一輛銀色Benz房車相撞後，保時捷再撞向巴士，保時捷右前轆甩脫，巴士車頭亦損毀。

A22變W22

唔差在用youngman行
反正SE692都強烈要求咁多年
至少佢應該會包車搭
一個已經保全家

圓碌碌撞圓碌碌

有冇人覺得香港啲列車真係好不濟

連登有佢身影

嗰條友真係隻地區小強嚟
柒完一次又一次，啲蓆又割到爛晒，但死都唔撚斷氣

之前話好有米同poly-master係小巴佬？

69C班次正常番 之前少左幾班

自己睇

進城鄉下妹：遠睇就知咩斤兩啦....

你同佢一樣咁靚仔

所以我咪做兵 某年12月26日boxing-day睇fb就發現自己戴左綠帽

公司亦邀請車站同事與 偶像級人馬錄製窩心廣播，為各位乘搭港鐵的考生打打氣。

真？

271 6分鐘一班

靜啲畀人溫書好過

方力申
万刀甲

都話要開72K大埔墟站去科學園
另外75X抽幾班車經

#唔駛自己貼水貼
諗起MGG

咁樣我覺得ok

反而之前睇過張 唔知係咪香港站嘅站長室，咩 "673係九巴, 唔好再問" (之類嘅case) , 嗰種做法睇落無咁順眼

呢張有寫解釋，唔係我公司，唔好問
673個張似個員工發爛咋唔做野feel

其實寫 "這是城巴站長室, 673是由九巴營運, 請電27454466查詢" 咁樣咪算

記得之前有張係山頂發爛渣
不過比蝗睇是撚但

87D返馬鞍山出咗獅隧之後多咗286C全日嘅宣傳廣播

大圍站上蓋工程, 80K,88K臨時不入大圍站巴士總站
80K改停車公廟路大圍站(新翠方向)/新翠邨新明樓(愉翠苑方向)
88K不設臨時站

有冇咁唔掂

不如永久唔入
拉299X/284入去
舒緩NTP擠迫問題

80K可以慳到幾分鐘

咁遠
沙田區內線重組仲好啦

九巴 286C 號綫 ... 1933

299X唔遠啦
一係283/284合併
263搬沙田圍

咁點解46X仲可以兜入去

記得而家個大圍站啟用第一個星期, 搭82K入去覺得個站好大

而家無哂呢種感覺

有西貢區議員詢問居民對過海線看法

到時坑口撚又搶人地條線

999P

新界區每區均需有一條西隧通勤路綫
一定要經埋青沙 就算唔入大埔
坑口》西貢〉泥涌》不停站〉青沙》西隧〉中環》中灣繞〉太康樓

漏左新翠新田圍sor

由於982x已被使用
此682x西隧版將取編號為
X982

兜泥涌咪入咗大埔

坑口要直出

坑口直出西貢

有792M

西貢喎
992咪得囉

擺明寸藍店Tiny

坑口撚：將隧以外不算直出

998/698都得

88K似永久措施
屯馬線通咗冇乜必要兜入去順手搶返啲顯徑客

因應需求逐漸回升，由五月一日 (下星期五) 起，九巴恢復繁忙時段主要客流方向*的班次至疫情前的水平。

聽住先啦

繁忙時間咋嗱
一過10點，兩粒鐘一班

80K一野cut幾條線到最右ok?

勉強得既
249X 老龍cut上青沙都係咁
但諗唔明點解80K唔停埋積運街
好多人係總站同新田村搭一 兩個站去大圍站轉黨鐵

根本80K連新明樓都唔使停，淨係停積運街都夠

不過呢班懶人，等到80K連埋車程都行到出大圍站...

你有app架嘛....可以出門前一個鐘睇app預時間的
而且冇得坐都會有位企....唔似小巴載得16個 等左8個字走左4架都仲係排第17人睇住走 結果3公里十分鐘車程都排左成粒鐘都仲未上車 人地行路3公里去西鐵站果個已經元朗站上左車之餘仲到左美孚落車了....久而久之 等小巴果個連份工都冇鳩埋....🙏🏽

點解無最新果句「xxx 點解可以咁大帝 獨攬所有對外線」

出門口之後倒數到0分鐘架車唔見左
下班車50分鐘

有

拉299X去大圍要加價

街市好多人上80同286X貪佢唔使入圍鐵塞

準巨語綠

個個好似佢地啲巴膠咁特登比貴啲上青沙食西北風咩

287X客量亦都冇呢度講到咁差

72都未陰乾，
86AC又點會死🥱

唔係準巨，智智係巨ed

兩間都係方丈
攞齊授權就千字文互串
明明大家都一樣出無授權車

屯馬線通車 小巴生意減三分之二

屯馬線一期於2月14日通車，由馬鞍山線的大圍站延伸至顯徑站，鑽石山站和啟德站。通車後，乘客可從馬鐵沿線各站直接到鑽石山站，然後轉乘觀塘線，較之前在大圍站乘東鐵到九龍塘，再轉乘觀塘線快7分鐘。

烏溪沙居民Spring每星期都會到觀塘返教會，對於新開的路線，她說可以一試：「我未搭過，但應該好方便，因為唔需要落車就去到啟德。之前去東九龍都係搭地鐵，因為巴士太難控制時間。雖然有新路線，但我可能都會照去大圍同九龍塘轉車，因為習慣咗。」

但亦有市民認為屯馬線不是十分方便。住在大水坑的Jason一個月才去一次觀塘 ：「我唔係經常出觀塘，通常都係去行街。不過就算出去觀塘，我都會搭巴士，因為巴士點對點，唔需要轉車，較方便。就算屯馬線開通咗，去觀塘都要喺鑽石山轉車，比較麻煩。」

司機5天工作減至3天

屯馬線開通之後，部分與鐵路路線重疊的馬鞍山區專線小巴乘客量大跌。駕駛803號路線的小巴司機廖先生表示，屯馬線開通後，乘客減少接近三分之二。而平日約4分鐘的班次，更因為乘客不足，而延至約10分鐘一班，直言屯馬線開通後，令小巴生意大受影響。他又指，現時生意淡靜，司機都被迫停工休息，由以往的5天工作減至3天。

因記者進行探訪時，全港正值停課，故另一位司機譚先生則透露，過往不少學生會乘小巴到顯徑邨一帶上學，故他預料復課後，不少學生客會轉坐屯馬線，影響生意。

803客量都跌咗3分2

803 804 都大檸樂啦

呢個係天恆出265孖寶先會出現 落樓15分 人到站紥馬5分 數到-以為等陣有車黎 然後案九九又變25分 案九九等左27分 即係恆常即興昇起一架車一個鐘一班

cut咗果嗰車攞黎開805顯徑＜＞富豪＜＞科學園有冇得諗

去埋白石角都得

精神病院講緊城巴機場快綫減班都可以扯到去坑口直唔直出既問題
班坑口撚癲到呢

無知一問
點解去大西北/機場嘅西隧過海巴士 有啲行南灣有啲行長青

今次起碼識講A29短棍
唔係拖慢98/797

豪華版298B

有冇人去精神病院開個post做觀塘傾RPP 嘅summary 睇下引唔引到戰

唔洗去精神病院
呢到將隧轉車站post都可以引戰

得A線行南灣
其他都行長青
唔知點解

傾緊啦咩

風景靚d 壯觀d
並疏導長青車流

隨著九汽恢復開平日早繁班次
長勝其實都需要開返足

其實呢到好撚過係精神病院撚
個班人係鳩talk就惡
嚟到呢到即刻縮返埋老母閪到
見藍田武同坑口撚都知

精神病院傾邊區會唔世界大戰
唔世界大戰都唔正常啦

開就好易
但到時正常返要放走就好難
班人仲要咁野蠻

智智搞到work3個post都大戰
大埔中心撚vs廣福撚

佢成日出啲唔經大腦思考嘅垃圾post
唔引戰就奇

今日265B竟然無收車
不過半滿都無，應該好快打回原形

有兩條大埔撚係W3個post到嘈W3應該淨係停埔中唔停廣福定好似依家個走線咁

主要係YY487條柒頭堅持W3停完埔中一定要用完善路出
因為廣福已經有其他巴士覆蓋

遲早大埔都好似粉嶺同上水咁大戰

有班人話廣福成日塞車
所以W3唔應該入廣福

重點唔係轉車
重點係有班人堅持要W3唔入廣福跟住搞到大戰

講到底 班人唔撚想兜大埔墟同廣福先搵條W3嚟出氣

但現實係大埔區外線非繁好難抽起大中/廣褔道其中一個客倉位，非繁兩個位加埋佔一條線7-8成客量

A29市區短途客根本唔算多
無乜人會專登等佢
唔係以前A12或者依家A22個級數

點解成日吹奏

A29係唯一一條坑口直出市區既巴士

但坑口都係唯一小區
無一條線要兜晒全區先走

咁講真 北區都係停一到
係繁時先停埋粉嶺
大埔停兩度好似唔係好講得過
廣福得廣福客
但一田可在大部分客

將軍澳隧道轉車站 預計2至3月落成

睇完你就明
除咗918條傻閪
鳩talk煩膠冇乜邊個好似坑口撚咁夠薑上嚟連登

的確係
但格硬搶走人地原有條線又好似講唔去
怪就怪當初設計條線個條友冇腦

當年馬鐵通車803 客量都有跌過
所以運吉先俾佢開803K 做補償
但而家顯徑站開咗之後
連803K 都死埋

運吉劃線係咁上下
一係就兜到傻咗
一係就快到冇可能夠客做全日

對上一次劃得最正常應該要數到安達臣入伙
當年214都俾精神病院插到飛起
話跟86系咁樣兜邊會有安達臣/藍田山人搭
係之後214做到風生水起先收晒皮

慘得過粉南又真係撐條W3
如果W3真係停一田有幾多人會行出去搭又另計
不過如果淨係停埋一田其實對車程真係冇咩大影響

連803都摺埋就要焗搭黨鐵

謝老闆係咪想del page

其實咁樣都叫兜咩
只係行廣福道一條直線
仲有回程舊墟返住宅區條水老九食硬

班人唔止要W3停一田
仲要W3飛走廣福直出公路
自從智智係青山開咗廣福大帝個膠post就引咗堆埔中直出撚

雖然直出撚好撚智障，但我反而唔buy現時W3經廣福邨當轉車站嘅諗法。大埔太和路又遠離火車站，人口又多，取大埔太和路捨廣福道又幾合理。而唔想北區客太倒胃口，行完善路（即係唔停晒兩度）又其實幾make sense。呢個同其他大埔線唔同，始終W3本身係想做區域特快，大埔唔係終點區域，唔可以搞到入一入大埔唔見咗四個字

其實停大埔太和路+廣福
就咁兩個站
都唔會慢得好過份

我又唔覺得803真係受咁大影響
疫情之前大圍站都成日大排長龍等803返馬鞍山
利安-馬市又成堆短途客
屯馬線通唔通都對呢班客冇影響
而且梁文燕,下徑口隆亨田心,大涌橋路,利安錦英同黨鐵站都有一段距離
所以803客量跌咁多未必真係關屯馬線事

就係衰在個兩個十字路口大埔d閪燈送燈尾真係唔係人咁品
印象中大埔太和路轉右 同 廣福道轉左去廣福 應該係唔順

不過蟈蟲呢間閪野同厹一樣咁撚仆街
803收貴啲就開到密一密
804收得平就收到15-20分鐘先一班

學生都未返學

現時廣福逆時針走線係最快入大埔出大埔，
經一田的話必先係吐露港公路大埔北出口入大埔，
大埔太和路由西至東有幾多支燈要停。

希望803 捱得過疫情
摺埋馬鞍山就得番81C番大圍

可惜803 803K 804份約係挷死

斬咗條803K算數啦
根本幫緊小巴公司放血

都話三條線份約挷死

轉型做新田圍幫厹止蝕
可能厹未必肯㗎
佢地淨係想個個upgrade做$6.8 87B
$6.8出九龍
$6.8做M線功能

87B自己本身都蝕到仆街
厹一早想cut佢好耐

皇后山啲線真係嘆為觀止

精神病院引述區議會消息，
觀塘區議會要求E22加設藍田北-麗港城雙向分段收費

803/804加個短途分段 大圍站落3.7算啦

補新田圍點解唔拉81K擺大圍再來回兜新田圍

反而54區算幾正常
啟德果三條客量都麻麻地
將馬/沙田港島東又係嘆為觀止

803K拉上科學園仲好

82D顯徑開 一樣啫

比8.9 搭102 j 飽佢啦

會經埋秦石沙角富豪

厹：$4.5嘅客臭嘅

澤安非繁送條104上去算啦

啟德個幾條
608被觀繞玩殘
20/22 價錢牌做極都唔會肥得去邊
投完可以搏下成個啟德發展完會點
唔搏就留係港島等汁咁

當係封死九巴行承啟道

好過條3.8嘅282先
282如果玩大圍-新田圍-沙市，一定收唔返3.8

啟德個道路網根本唔想人搭巴士
呢三條唔蝕當贏啦
屯元天巴士線最好俾晒新城嶼
可能洪水橋發展完果陣一齊招標
踩入洪水橋既俾新城
唔關事既俾嶼巴

大西北班次最穩定路線
962系 967 969

B2 B3 系

分分鐘柴小啲線仲好揾

連登AC： 狗車未到站（#134351)
網名 ：藍田武, SE692, LRT505
真名 ：麥思朗

班精神病人個頭懶清高話自己都唔贊成73X飛廣福轉頭又係到狂鬧73X兜廣福

其實呢個要求唔過份

停一田出面唔過份
問題就係入唔入廣福到
入廣福的確拉長車程但格硬搶咗人地條線又講唔去
所以W3好難唔入廣福

唔知啦 總之大埔南北係到大戰

20/22他媽線全通咪又係等死

22有郵輪碼頭點都唔會死
起碼運吉唔會俾佢死
20就難講

其實呢，本身W3開線嗰陣我哋都屌咗W3停廣福做乜柒呢個問題好耐
基本上個個都係話應該直衝太和路停一田同太和邨
廣福停嚟只係同其他線塞埋一舊

過完個疫情仲有人夠膽坐郵輪先講啦

所以咪話當初設計條線個條友on9
不過依家入咗廣福就好難抽返出嚟

啟德係唔係仲傾緊起唔起條輕鐵
如果起的話22都唔樂觀

20做緊既九龍城 窩打老道 油麻地 大角咀根本唔近屯馬線

仲有個公園既
不過啟德都真係冇乜發展空間
最多開條沐泰街＜＞天寰＜＞淘大＜＞觀塘
22M唔經啟麗經沐泰街天寰

他媽線去到何文田已經守到觀塘線上油麻地啦

大角咀去油麻地窩打老道獨市
同埋20好多位根本唔近鐵

仲有條86小巴架嘛

遲下郵輪碼頭仲有樓起
不過真係起單軌既話22都冇運行

其實依家都冇運行
條線上rpp個刻已經注定霉線一條

有43M

唔到窩打老道

運吉劃既線邊條成功過？

其實20都冇咩運行
608都唔慌做得大

呢度走啲果度走啲淨返既支唔支持到一條巴士線先
仲要收得果$4.6

安達臣/將荃係幾成功既

4.9啦而家

43M去撚到廣華同中電個邊咩
講得出20會執笠個啲根本未搭過20
主源客源亞皆老街同窩打老道黨鐵去撚到咩

將荃唔係厹醒目嘅話
根本出硬事

坑口撚 : 垃圾線

個陣取消692咪攞將荃換

290真係近年厹少有嘅傑作

290/290A係運吉一分二
但當初完全估唔到厹會做到咁密

我代表馬鞍山20萬人多謝準巨大恩大德

招標好處

2014年10月底，運輸署聽取西貢及觀塘區議會意見後，計劃開辦兩條將荃線[19]，兩線均來往彩明及荃灣西站，分別為取道曉光街、秀明道、順安道及利安道（全程行車時間80分鐘），及取道秀茂坪道及順利邨道（全程行車時間63分鐘），並擬於同年11月正式招標，11月28日截標，九巴及新創建均有入標競投。

根本佢做啲位就需求唔大
但未至於做唔住或者受鐵路影響好大

以後啲招標搞啲需求冇咁大既就得
搏唔要

厹10號

去唔到亞皆老街同啟德

想睇54區同皇后山厹可以點樣頂爛市法

其實如果608有得行觀塘道
兼且加埋個694免費轉乘
客量應該唔會差

606就陰乾咗佢算啦

係呀黨鐵係去唔到果d地方
但係果幾個站仲夠唔夠養起條線先

依家主要客源咪呢啲位

608千其咪撚行觀塘道
塞到連啟麗客同九龍灣商業區客都冇埋

佢地係響旺角油麻地行去窩打老道搭定係點先

應該個到啲客嚟
個個位都唔少學校同街客
所以話屯馬線對佢影響好有限

608拆分支做麗港城好過

而家608 下繁觀繞入megabox 都塞
如果經觀塘道真係難以想像

咁應該叫621A

而家係應該將啲冇需要行觀塘道嘅線離開觀塘道
觀塘道（同偉業街、巧明街）根本overload得太勁

例如23M嗰啲根本係走落去派膠嘅

秀茂坪港島東咪又開過條獨營

23M唔係行牛頭角道咩

23M特班，入九龍灣商貿區

順利方向唔係
過咗花園大廈會專登走落去攬炒

282 厹不知做得幾愉快

每公里$1.5梗係愉快

收到20分鐘1班

720 110太古城內全日服務正常？

做得商業區客
不妨經偉業街?
方便人返工

啱啱係隔離post狙擊緊藍田武咁啱見到原來佢同智智同年
智智係HKU做緊但藍田武仲係廢人一個

塞到
同埋北角西灣河有船去最遠鐵果啲位

有冇人覺得香港啲列車真係好不濟

據呢個post資料
條友今年26歲讀完poly master失業
仲R緊零用

偉業街最多商廈果部份將606A/X過牛頭角站後好似14X咁行海濱道返megabox好過啦

條肥鳩仲要拎上嚟連登曬攞幾十萬去日本歐洲去長途旅行show off自己幾咁有錢
又唔知自己咁大個人仲係廢人一個
人地家境好係講緊佢daddy/uncle係佢ug已經係公司留定個位比佢 去到佢咁既年紀人地已經搵緊十幾皮一個月自費去長途旅行 而條肥鳩仲要靠老豆老母養

其實606X有權做全日

對住東隧既隧道費我會有保留
當601都要蝕既時候606X做全日真係不了

601蝕條撚咩
601都要蝕咁606 608 613 671 904 905 914呢啲一早執撚咗啦
同埋依家東隧好似唔洗隧道費

要隧道費既年代東隧線除左307/681果啲收十九幾蚊既線外全部見紅的
你list果啲線有啲係最蝕果批黎

睇下904 914係重點派單層路線都估到條數有幾爛

其他東隧線都話姐
601/619都蝕既話三巴一早執柒
莫講話西隧線要比多幾倍隧道費

真
但601都蝕真係誇張咗

信就信唔信就算

唔怪得你會話20做唔住
照你咁諗三巴一早執咗

廣東道果個站大部分班次都有人上

$4.9行9個字既線唔係插旗真係冇人會想做
同樣9個字點解唔做263收$14.8

你咁講1 2 6 27個堆都唔洗做
係人都想利益最大化但做巴士公司既唔可以太偏激咁諗
亦唔見得巴士公司好想做263
話你聽屯廠最憎做既線就係263

交流生講嘢都無人信

601 619係蝕嘅話
當年柴小就唔會千方百計攝部車落厹時段搶厹客啦
呢啲線過到對岸仲可以執多幾廿個流水客，好難蝕喎

但613 904 914條數據聞真係幾柒下，非繁搵埋都只係夠俾人工

如果係5C果種大上大落咁果幾蚊先會做得過
少d上落好似3B咁

父母太強都唔係好事.....

如果條條線都賺，咁個個都開幾間巴士公司賺哂咸魚錢
又或者會無哂區內線，長線短做

唔係放水放到70 w1咁都會照做架拉
22就差少少，20咁多上上落落應該大致維到皮

20條數我估收得$4.9而上落未去到1A/5C果種巨上巨落之下應該蝕少少啦

按早幾年42A都係蝕的講法
我傾向相信你
有時就算旺丁真係唔旺財
尤其派新車原來成本會高d的話

睇翻601 619
沿綫塞車位太多 仲要上山
近乎每單只做一水客
因為過海後替代品太多而本來車上既客好多都搭到尾
唔似九龍西隧/紅隧綫可做埋流水客
就算雙向多人都似904/905格局

本來601 619與606 608 613 671
690與694
甚至904 905 與914 971
好應該重新分一分餅仔
供不應求倒自己米只會陷入惡性循環

應該重組一下：
601改港島段特急
設東隧免費轉乘619
690 694將軍澳段改跟A29/P特別班次
或兩線跟E22A行走
671改全日跟18X糖水道上落東廊不停銅鑼灣至炮台山
671 694改入太古城
606改為耀東總站，
經西灣河 筲箕灣 柴斜 柴灣東 翠灣邨不停站至東隧口全日服務
608同613做晒港島東流水段

905改去天后 不入上環至西環
904全日九龍段改跟905P
設西隧免費轉乘
971延長服務時間，2230後只設往來堅尼地城班次
914取消，W1延長至海麗取代

整體慳車之餘亦增加了客源

望到啟新道掉頭都唔開胃
不過同意城記點都要投返泥
話唔定投多幾個新區可以開到長途線

蝕少少你就講到佢要執咁

講漏左
905南行經西消防街
904改為：堅城-城西道-上環-屈地街-西隧
開605x裕民坊-堅尼地城 取消5x
101 101X減班

仲有11點後幾條西隧線加一系例N線

前幾日見到930/969呢類大線5個、6個客做回程
膠talk話N307有40幾人前晚實測全程得2個客

如果新城中左

車海 狂開短棍

但係行入面 會變咗真空
23 23m 26m Apm 附近都冇得上
焗搭619

想知619 同601

厹27 車海

其實619X全日
之後601 601p 619 619p再執下條線就OK

其實N 車 睇得頭幾班或尾二三 可以之外
其餘全部都係屎
Bt N線來回機場 N23 N26 N29 都好好客 係衰太平
利 坐過N23 打爆入機埸 N26企幾個

估唔到603都見紅，呢條線俾狗西襟住搶左咁多年

26M行入去裕民坊算鳩數啦
都唔知喺舊正苦合署做乜撚嘢

你個名好熟

聽佢講
條友遲啲話73X都見紅

608非繁行觀塘道無問題
當然606延長更好

觀點與角度問題
608條線相對缺乏全日有客嘅位導致客量差
你條線以原意計做啟德當然唔應該行觀塘道
但如果你以改善整體客量作為前提嘅話
行觀塘道的確係係可以達到個目的

又係轉乘萬能大法
咁樣同趕客冇分別
606逆走又係唔知咩事

今時今日蝕少少第日有埋0066咪蝕得多囉
執就未必會執
不過全日廿分班果d囉

當年九汽話過自己有7成線都係蝕
呢條又冇可能蝕果條又賺硬咁果7成線響邊？

603繁時要養埋極多返對站既私牌

屯廠唔想做 比沙廠做囉

成個沙廠都係蝕喎

搵得少個啲佢可能都當蝕
真係7成蝕佢仲邊有盈利

20條線關0066閪事咩
條線主要客源啟德-廣華同廣華-大角咀
係廣華同中電個頭行去搭0066我不如坐返20算

一條968應該夠唔知幾多條線 微 蝕
由朝到晚二邊都坐得滿

原來柴小B8係做到每個位都有USB叉電

借問聲厹而家做緊乜嘢

好似係柴小新標準黎，全車USB+窗簾
好過厹太多

你係咪sure d人全部最終目的地係窩打老道一帶先
正如今日如果我響信和要去啟德就要行去廣華搭20
有左0066我就梗係落地底架啦
點都會走左咋客架喎

獨立usb頭

係厹當年行前咗啫。
不過佢哋永遠都係呢個pattern，
厹係第一個有突破，但柴小會後來居上

但仲有雙輪椅
當然，市區線問題唔太大嘅

係李澤昌年代姐
永遠都係初頭跨啦啦，之後屌喇媽

後繼無力

人地長途綫都係塞多幾個客至上
一係就當行李存放區

後來居上係連新城車尾燈都見唔到

ETA已經贏十條街(雖然時間都係差啲)

利申 新城打手

但論Apps本身
Android打和
iOS老九好用D

但論心性化既話 新城既好過厹好多
最起碼可以set ETA係show到站時間定剩餘時間
而且厹個app次次入去通告果到永世都係 話網絡連線問題

我覺得厹app而家最煩係
條路線一時show到，一時show唔到

798行隧道同290點比
將隧可以跑公路直落黃大仙乎
定係行將隧+觀繞+5幹先滿足隧道撚

290淨係一條A 全日都多人過798 完

一個telegram bot 搞掂唔洗煩

搭唔中當睇唔到
萬一中雙輪椅再行李架
真係會屌出聲

梗係行九展+偉業街出龍翔道

過多幾年要續牌嗰陣, 唔知又有咩服務承諾

九巴仲要仆街度除咗新車外, 唔覺佢想加強現有 USB插頭規模, 多幾排位有都好吖。龍運更加係除咗大快活, 其他車都無裝USB (抽油煙機有無?)

798佢地都唔滿意
因為要兜寶琳

坑口撚負皮我做咩先 事實係你地日吹夜吹話線王個條798真係每日唔夠一萬客喎

咁多人搭都唔夠一萬?

坑口撚淨係識負皮但又唔敢入嚟隻抽

冇記錯一日最多做得8千幾 而家可能仲少
條線其實冇班坑口撚講到咁旺場 又冇流水 朝早7點半打前出城冇一班車頂閘 仲要塞10分鐘先到隧道口 條隧道一早就趕走晒D客

好似七千都冇
行山就同88重疊

但盈利能力應該調返轉

1819rpp有講

N年前精神病院講法講法，88原本就係山上將沙，後年俾運輸署食左拎去招標

應該7千實有既 98D應該都係差唔多?

798A開個時88都未有 當年應該都唔會諗到跟290不停站落山去彩虹呢D咁癲既路線

係 所以我等緊下次九巴加價 290系會唔會一加就加到上12蚊

唔出奇
798相對290A，798單向好多
而且290A一個方向做幾水客

以九巴仲賺到錢應該唔會批加咁多啦

但行車時間290系長好多

我又想睇下轉車站全面開咗
會唔會有火炭798去將軍澳，可以喺轉車站免費轉797去觀塘九龍灣

如果ok嘅應該可以吸到少少客

無錯
所以上邊講798唔夠一萬客好合理，但賺錢能力798高D

個轉車站有天橋

佢叫啲人行「車路隔離嗰條路仔」過對面

新城係第一版先好用，第二版要成日搵路線先睇到時間，仲要lag lag地咁

未必
798客源主要集中單向同埋冇乜流水客
290系可以係黃大仙落完成堆之後再上返成堆
而且繁時雙向都有客

唔會啦 樓上講得岩
你可以當每個人頭計 798 賺到1蚊 但290系可能賺到0.3
圍起可能只係差唔多

但290有3條 798得1條

798都有3條
不過繁時得一兩班

咁計290有四條

以前見過798朝早坐滿入將軍澳
不過冇乜流水就真

98D好似過萬

咁多九巴仲可以日日收車

有無人發覺
好似無左kmb wifi? 定我問題

依家應該冇
將隧同漆咸道塞車趕走晒啲客

首日46S派歐3舊車 車頭有20部cam

實際唔差好多
798一個鐘跑唔晒
但290A個半鐘內都跑完

798有條大老山

之前682X首航回程都係

一開熱門就見到兩個巴士Post

擺cam擺到密集恐懼症

這就是巴膠

有無試過得一班嘅特別線比巴膠攻陷過?

問題係46S只不過係73X溝46X

有少少難
新線多數無咁大名氣無人識，唔會上得爆
改線特別線好少會做到咁大改動，去到307變907咁

我諗起30X熱狗尾車，黃埔頂閘

等車啲人多得佢地唔少

講真46S都話阻人返工
呢單有咩問題？
班巴膠又唔係冇俾錢
何況果日唔搭就以後冇機會
當然都應該自律少少
獲嘉之亂

冇機會
條線開一日就執

講緊熱狗喎

講緊46S你講乜撚野熱狗

上面話30X熱狗尾車班巴膠搞到中途站啲人上唔到車

搭熱狗冇問題
但個班人既行為先係重點

咪話班人應該自律少少

唔止少少啦

有時係冇 好彩轉台用卡巴人 月費30蚊真無限🤟

有啊，今晚先用完嚟，
但好似要早幾年落地嗰啲車先有，
最新嗰批車反而坐親都冇

新巴我屌你老母 你請d乜撚野員工？

唔怪得 坐B8無wifi
厹咩玩法黎

巴士變的士 九巴46S回程首航「機海」

車頭陣又揚威連登

的確當年歐三躉上斜表現係驚為天人

49x後期再加2架金巴, 2架HY牌舊躉, 相比下真係無睇頭

930 969 夜晚唔包車出港島都偷笑

見過969南行尾班到天瑞都有5、6個人㗎

1314348

叫203係咪可以收足豪華巴士價

Tiny 不了

Tiny 係藍店我都算
但係成日喺度打飛機或自己好俾心機整產品
又話自己啲貨好高像真度
又要自己做模型又要賣得咁貴
最後竟然出部 冇水塘嘅水塘豪
同埋2+2 AV1

精神病院坑口撚大戰五毛

成班坑口撚成日話102唔夠載
但唔見得102非繁客量好得去邊
至少疫情前非繁客量仲少過隔離條11M同101M

ching 你追得好落力喎，辛苦晒

其實淨係睇咗一兩版
不過坑口撚咁紓尊降貴梗係要好好招呼吓
可惜佢地同藍田武一樣比人屌兩句就縮返埋

仲有296A A29 E22A
尚德步行去坑口也不算太遠

其實係幾時開始興起拍行車片段？
早一兩年都無呢樣野

其實都好耐，
以前我太無聊就會上Youtube搵嚟睇，
至少3、4年前
不過而家個個手揸一部貴價電話，
自然越嚟越多

以前興OMSI/MM2行車片段
而家興路線バス前面展望倍速

至少2010已經有 嗰時成日睇某81C舊直拍嘅片

廣源除咗大隧線就好似冇直出線

點解你噉講？

第一城霸住好多直出

第一城大帝

呢句真

真係服咗佢哋
睇過條 E22S嘅片, 天光影到天黑, 正常咁拍部手機應該好熱

睇完呢條片更加覺得城巴專登喺將軍澳漫遊屈行車里數, 收貴一級

以前成日上youtube睇熱狗行車片

攬住石門、小瀝源、黃泥頭、馬鞍山海皮、馬鞍山市中心或以北路線，全部第一城直出

呢d真係正宗精神病

最大問題係狗唔搭八啫

好好哋叫2C咪算

富安見到連續兩架286C前後腳返馬鞍山 睇黎行邊條路線真係好影響行車時間

緊係
無他，第一城係客倉
87D全日抽起石門、第一城都夠做，
視乎點改81C/281A
馬鞍山海皮，兩繁外客量慘淡，抽起第一城、石門，做唔住

問題係281b/281x全日會無客
一城又有281A

87D耀安直出
281X全日改經太子 加經濱景
281B全日取代81C

當初想收到8.1

281X一齊喺第一城上公路放87D走
281B就應該兜埋顯徑就夠收8.9

東涌應該有人返hkdi掛

81C唔變
87D縮馬市
87E十四鄉開兜埋利安錦英全日

諗起48A變38B

疫情前好多學生朝早搭87D由錦英去富安
貪佢富寶之後直出

85M/86K
87P其實應該經埋海皮去富安
方便錦英利安去海皮啲學校

85M/86K要兜馬市恒耀
但87D富寶之後經馬鞍山路直出快好多

同意
盼咗87D直出好耐

睇返70當有搭過

原來你講特車
一係轉做86K特車

所以應該縮馬市
錦英利安揾87E做

縮時攝影幾好 幾分鐘睇完
以前成個鐘upload上嚟 youtube箭嘴幾下又load
兩倍速又lag 邊有心機睇

不過拍就幾個人算唔好擾民啦

87D朝早錦英開全部唔經馬市恒耀

當年坐過70全程

從此以後咪撚搞我

開新號碼86X
收7.2

70X都係差唔多

馬市開嗰d 87D係咪會耀安後直達濱景花園?

86P收緊8.6個陣你仲想收7.2

係

朝早架274有冇人坐
DSE恢復都冇佢份

就有關要求 274 增加班次，繞經科學園及加設回程，現謹回覆如下︰
九巴在訂定服務時，會考慮多項因素，包括乘客需求、服務地區範圍、乘客的乘車模式、
交通流量及營運成本效益等。
274 線由太平前往烏溪沙站，途經清曉路及百和路，於星期一至五(假日除外)上午 6 時 40
分由太平開出一班車。現時 274 線的載客率為 14%，仍足以配合客量需求。惟我們會積
極研究繞經科學園的建議，務求為乘客提供更適切的服務。

好老實，我覺得87D嘅阻力唔係喺第一城

冇咁長
咁7.8囉

拉去泥涌咪8.6

咁86P兜埋利安錦英算啦
同埋經埋富安濱景源禾

274 開比支国學生用 正常應該有校巴仲同你碌咩
去到馬鞍山係幾點

不過呢家加科學園比白石角住宅區過馬鞍山返學都岩嘅
唔加分段13.2照搶

官方行車時間條線都係講緊7點半就到烏溪沙
返工返學大部份都冇咁早

照計7點頭吐露港應該未全紅，有條件拉後10/15分鐘開？
不過普遍返學線都係遍早，一遲到實比人鬧到九彩

有幾多人真係係北區去馬鞍山返學
佢不如開去大埔好過
馬鞍山就算條274P都唔係好客

未有武肺之前，都唔算真係好塞，
通常去到石門先會拉手掣，
咁佢喺濾水廠都已經轉落馬鞍山啦

個陣太多雙非，北區唔夠學位用，係有學生派左落其他區
274P個時間難就到
返科學園就太早，尾車都係8點頭
返大埔的學校又太遲
又無咁多需求餵到夠加班

大埔咪有73(A/B)

上水百和路撚有73 73A
73B 10點先開頭班

係大埔區停站隨時俾人拉落大窩西

咁你應該爭取73B全日
清河有502
嘉福搭鐵啦

唔會
民賤聯個件輸咗

鐵去到大埔中心

嘉福都有502啦

停埋錦泰囉
停濱景/源禾又太早

73B做到咁嘅死樣，仲學人全日

有資源都執好兩區嘅公路線班次先啦

咁唔係點
十四鄉自己養條帝線

有99同299X

重點係274落大埔係毫無意義

幾時話274落大埔

上面話274開去大埔好過

i mean開條線去大埔好過去馬鞍山

到時堆埔中撚又嘈點解唔飛走廣福

大埔仲唔夠線咩
係都葵涌啦

上水去大埔有咩線
去葵涌就有278X同279X兩條
點睇似大埔唔夠線多啲

73B

278X/279X都要轉車

一係你斬咗條274變73B

朝早有73B?_
278X同279X起碼密車轉密車而且走線算直接
仲有返學線開乜撚野去葵涌
我意思話如果開返學線開去大埔需求點都大過馬鞍山
但依家北區去大埔朝早淨係得到華明73/73A

咁點都好過做274
但要推遲啲開

同埋入埋工業邨

以下只能選一項，俾你你會揀：
1.搭過70冷馬班次
2.搭過S3N/S3BL/S3V all with Cummins
3.搭過解鎖利蘭/trident
4.搭過雞寶紅蕃丹拿
5.搭過平治 ME

做巴士迷，最遺憾既事..
就係做巴士迷

70都算快啦
堆康偈熱狗踩到70幾
反觀歐六300幾匹到70就止步搭同揸都頂唔順

認真 個半鐘跑完一單
路線上都唔夠53/E22A咁難頂

五大訴求，缺一不可

小朋友先要選擇

淨係試過3嘅想揀5

想感受下車皇個朵係點嚟

真

由荔景開始，
直至上完麗城斜都係快線逢車過車，
咁當然係無鎖速。

做巴士迷，最遺憾既事..
就係俾月入8千蚊既基層女嫌 又俾肥婆嫌

落車先發覺師傅冇帶罩
仲同人吹水

大老山個到站表熄撚咗？

有2已經夠

好似熄咗好耐

印象中未有武肺嗰陣時 去馬鞍山路線嗰個已經熄咗

美孚站收皮
巴士又贏

美孚點解可以做到大帝，獨攬所有直出西北線？

喺牛池灣村等車，5分鐘內出現一架290，兩架290X

試過2345, 但未搭過70 是咪on 9

獨立所有新西直出線

係將軍澳站成日都見住0同A拖住出荃灣啦
再唔係富麗花園0AX串住一齊返將軍澳都係咁話啦
但今次師兄見證30分班既X都可以拖卡又真

黨鐵收皮個時有用
原來巴士公司計好晒

唔好話黨鐵收皮 繁時啲巴士去到美孚都飛站啦

有翻咁上下年資既巴迷做齊都好正常
本地同海外都有人保留舊車
做齊2-5都唔係冇可能

係唯獨70摺左 亦唔見得會開翻
搭熱狗由市區入新界鄉郊
由山路到隧道
由上車 到終於可以落車
仲要係熟悉的香港先體會到既環境
有d野 睇片真係體會唔到

只係有印象做過曬，但我唔係為左呢堆車做巴膠

我只係為左960 開線個堆ad (即係大家睇唔起既牛肺龍）黎做巴膠

牛肺龍唔係指3AD咩
有960廣告果批全部AD

牛肺龍係3AD，唔係AD

淫亂大巴3AD
你同SE692有咩關係..

有冇人覺得香港啲列車真係好不濟

佢呢排出晒名啦

960批AD俾人睇唔起?
全個U廠最好力2+2 AD喎

今日無用，
長沙灣道欽州街支燈經期到，
龍尾太子。

運輸署今日（四月二十九日）表示，因應政府宣布下周將逐步恢復公共服務，各專營巴士公司由五月四日起恢復繁忙時段的正常班次，以照顧乘客的出行需要。

除了部分路線（例如服務旅客、前往陸路口岸及機場等路線）仍維持暫停服務或調整班次外，運輸署已要求各專營巴士公司因應乘客需求恢復巴士路線的班次至疫情前的水平。至於個別乘客量偏低的路線，在日間非繁忙時段及晚上九時後的班次會繼續暫時分別最多延長不超過五分鐘及十分鐘，惟延長後的班次不會超過三十分鐘。專營巴士公司須密切留意客量需求及在有需要時靈活調節班次。

運輸署會與各專營巴士公司保持緊密溝通，並密切監察各路線的運作情況，跟進巴士服務以配合乘客需求。

完
2020年4月29日（星期三）
香港時間17時03分

3ad 廢到仆街唔好玩啦😨
2+2 ad 載得少好坐咋嘛

換曬死氣喉個批歐1 GR 開始已經係牛肺龍

呢個真，逢車過車

響u廠終老果批3AD好野黎

只限元朗廠
屯門廠全部都廢

行68x的平治

上水廠當年堆3AD, 一手果堆都還好 轉廠果堆真係垃圾 晚期仲要接近每日都跑兩條城隧線

唔戴

頂閘上城隧斜得個位數，唔係好多車型做到 牛肺龍肯定係其一

960 嗰啲11米唔算喎，3ad 上大欖隧道先係

HN7582

得，即係繼續搭紅van
真係成功抵制新鴻基

掛258d 個陣廢到

正
坐佢行258D跑農場道

厹：1A、968 =「個別乘客量偏低的路線」

我咪就係講緊11米ha-hc 個d
以前換左gr 牌打後叫牛肺龍幾時改曬名

同樓上一樣，除咗1（4對丹拿印象唔深）都做過哂，原因係唔會特登等冷馬

由細到大都鍾意坐熱狗多過冷馬，如果飛公路開大個窗吹生風真係好舒服，埔公最有印象係74A

細個未係巴膠時，已經識得分珍寶，見到車尾凹咗就知可以坐樓下車頭睇司機叔叔打波子，覺得好得意

俱往矣

話說N796終於批咗12.8
差唔多時間申請嘅N691仲等緊批文

1A呢排好似全日開返7分鐘一班
但係似乎啲客已經走晒
(最多間中收到8分鐘一班，不過呢樣嘢以前都好鍾意咁做)

其實我估民意都同情巴士公司嘅客流失而減班嘅
但次次厹係都要玩寸個party
條條皇牌線都收到頂閘留後30分班
運吉就算想扮睇唔到唔做野都唔得啦

大約黃昏6點個陣老龍炒車炒到8/9點
西行封剩慢線
大概因車鏈關係搞亂埋東行服務掛

有冇得講多啲 以前未做巴膠
淨係記得嗰陣時坐過行40 JE牌ATR
上老龍 就黎行路都快過佢 冇冷氣 同埋廢氣抽返入車入面

巴+飛機膠

70行AP

其實有冇行車片 可以回憶下車皇
睇過68x 個條 好似已經不復當年

正常繁忙時間下290A 最多車 其次0 > x

3AD 269c 一停完畢架山個站
有得揀嗰陣時都會上AP 尤其是係一代
感覺好似冇乜點鎖速

坐過晚年行38尾班去藍田
係好快 同埋都好chok
但只限小人嗰陣

八十年代有片既機會唔大，
網上片段應該係68碌車。

麗瑤

咁當時38批3AD都算比下有餘
但最爽仍然係TD 3AV
不過3AD冷氣已經夠贏晒同期堆車

望下而家E500新車
大風已經要感恩
有冷風出真係要買六合彩

記得有次坐268C 坐3ad 上層車尾
係龍翔行行下登到成個人飛起 真係屎忽離座個隻 諗返起而家d垃圾MMC都冇咁衰

唔可以帶我入

以前住天水圍 最鍾意坐一代老闆

最記得以前喺大欖轉車 一起步耳都聾

3ad叫做好啲 以前坐77k 冇記錯係頭批Ads
嗰時車尾係用好薄嗰隻凳 直頭飛起咁滯

可唔可以帶我入

當年46X大量供應

聽聲就知咩斤兩

成功人士譚仔

水滾B9

新城歐六偈 Facelift 有冇力一戰？
不過佢地係把聲尖
但把聲真係好刺耳

歐2 AP嘈不特止，仲要上斜廢到仆街

TRIDENT系列尖叫剎車聲

呢隻巴士好正 特別係行高速果陣
以後啲車係咪都會係咁
好似以前啲熱狗巴士

老九為武漢肺炎改裝的
話之後會鎖返

但舒服到仆街 搖下搖下好易瞓着
車內同外嘅感受爭好遠

你上到車唔使點等就係囉

你108大法 一塞九龍城迴旋處就gg了

今天去長周

星期一開始又要迫巴士罰企

可能係下波係巴士群組

多鳩餘....有心中既話 戴晒口罩落去大本營食碗粥水都會中啦⋯⋯🥱

我都覺

小心d呀你

今日又有高壯女同我斟酒

原來603收12.1 613收9.8

嗰個迴旋處，試過繁忙時間冇TA塞個半鐘頭，龍尾歐化

同埋感覺上歐2係鎖得鬆啲
所以啱行276系個啲唔使上大斜既路線

坐勝利二型

珀客聽日冇NR338+唔收八仔
會唔會今晚有終極錢箱車

曬證上？

課金

特登坐橫水渡轉巴士？

專登J勝利二型

建議所有巴士站及巴士唔駛再整豬紙, 最好拆撚哂佢, 好撚阻訂

日頭三十幾度副偈行到叫救命先好玩

8個字到東涌 那些年用藍窗頭機老蘇要個鳩幾鐘

今日新記9號好似車鍊咁4分鐘就一班
回程仲要隊架吉車入鶴咀道上客

好多時都係俾入九龍城內街啲私家車塞返出嚟

棍波先有駕駛嘅樂趣

另一邊箱15開幾多？
60架應該夠派 唔會派11米入石澳

拉A36 E34B B2 K74 604 去錦上路站

短袖恤衫只扣兩粒鈕 摺褲腳變8腳骨褲 白飯魚踩踭

配合屯門至赤鱲角連接路的北面連接路(「北面連接路」)通車的專營巴士行車路線調整安排

當北面連接路開通後，將會為新界西北地區的居民提供往返北大嶼山更便捷的途徑。運輸署正審視調整相關專營巴士路線行走北面連接路的可行性，以期減省行車路程及時間，提升營運效率。計劃當中包括新界西北地區的日間機場巴士路線(即「A」線)及夜間機場巴士路線(即「NA」線)取道北面連接路往返機場；及安排新界西北地區的日間北大嶼山巴士路線(即「E」線)及夜間路線(即「N」線)取道北面連接路及順朗路，繼續提供主要往返東涌或機場後勤區的巴士服務以及利用設於北面連接路隧道的屯門出入口附近提供巴士轉乘。

運輸署已計劃於本年第二季就配合北面連接路通車的路線調整計劃提交各相關區議會。

E車都行新路

元朗站太迫

慳返咁多車

以前咁大個機場喺隔籬都冇塞得咁緊要

龍崗道

無價減都應該啦
大西北越嚟越多人住
大欖屯公汀九只會越嚟越塞

唔減價可能會變左的士車隊玩哂
幾個人夾除返開都好平

話說有一次坐綠的問個司機屯赤通左你地咪多左好多生意做？佢話不了，排幾個鐘但收少左錢

見膠talk特工咁講，竟然無E34B份，係因為要減價定照顧錦田客？

我估會學以前深圳灣泥鯭咁，偷偷地係個巴士站到釣夠數

GTC點釣

後勤區都唔釣得？

宜家車上面基本上都冇擺乳豬紙，甚至用嚟擺廣告

減硬
都唔夠里數收返而家個價

【有線新聞】在黃埔經營小巴的捷輝汽車上月初結業，當日被遣散的員工不但沒怪責老闆，還讚公司全港最好。公司倒閉近一個月，還有員工豎起姆指稱讚。

二十年前謝健良接手小巴生意時，未夠30歲，比員工的子女更年輕。車長成哥：「我未見過他擺架子，我初初來簡直不知道他是老闆。」車長范萬雄：「有很多公司員工會說：『老闆來了，工作。』我們沒有，B哥一來，我們很開心。」車務主任昌哥：「我會在B哥面前發脾氣，但他從未罵過我。」

捷輝董事總經理謝健良：「在我角度，沒有老闆，他又是我老闆，我又是他老闆。他放下車匙不開車，我連老闆都無得做，尤其是男人的世界，個個都是大哥、個個都不認輸，所以一定要有尊重。」

謝健良引入月薪制，員工生日或者結婚紀念日都可以放假，員工憶述：「過年又有年糕，中秋節有月餅，生日有餅卡。車長瘦陣：「醫療也有，B哥上場才有，員工有經濟困難他都幫，我見不少。」

「當員工遇到難題，我們會借錢他們生活，他們慢慢償還。我經常都說如果他是你家人、哥哥、爸爸，你期望他在甚麼工作環境，你不可以用兩把尺。」謝健良說。

生意走下坡，始於港鐵延伸去黃埔，「公司的數字全部都是紅色的，為甚麼要關門大吉，就因為全是紅色。」這二十年間，謝健良率先買歐洲車做小巴，試用過疲勞駕駛監測儀，又向運輸處申請引入低地台小巴方便殘疾人士，「可能我天真，我覺得這個世界只要想到就有可能，便嘗試去做。但動手做的時候發覺阻攔很大，當我們將這類型思維帶去政府，我遇到的就是『不可以』。他們拿著幾十年前的政策，試問如何合適這個社會？你不是在賣古傳秘方，30年都叫你賣同一樣東西，但又要你維持競爭力。」

結果到公司倒閉當天，低地台小巴仍未批，當日一度指員工可能要申請破欠基金，最終他出了所有人工，遣散費及長期服務金都解決，「一間做對事情的公司結局如此，我覺得無所謂，我對自己交代，對同事交代。」

青公唔慢架
未到屯轉d路都好靚

合併完加密一倍都唔係冇得諗

A37拉去德業街，A36拉錦上路可能唔使減

619x全日 可能要入一入商場嗰邊
601 619 要再諗下條線點樣分工

所以咁多年都係個迴旋處一死
成條觀塘道

其實最想知道一代 同二代 鎖速係點樣
上網搵過都係冇咩記錄

就係記得搭過一代老闆行269c 逢車過車

你係咪又傻撚咗

其實嗰個位設計好撚有問題
啲車入九龍城塞住晒幾條線
仲要唔可以cut返入去之後

屌你老味跟住入邊。起個咁撚大個公園
吸廢氣？
屌你老母政府真係戇鳩鳩

可能會有破禁

對於九龍撚 都係平好多
但我寧願要城記嗰隻質素

兩條加埋開60先岩岩好夠客咋
下路真係冇乜客源

如果970/970X可以加個轉796P優惠就幾好
減$4.9都好啊

所以之後又承啟道又協調道

咁樣安達就唔太方便
不過連石礦場開過條算

A33深井-屯門-機場
A38荃威花園-機場不經青龍頭
各做1小時1班

城記質素就要配埋城記劃線
想要東九兜九龍塘土瓜灣定康盛兜全將 唔啱嘅仲有慈雲山兜紅磡灣有冇興趣

我特快無啦啦變咗特慢A26

兜暈全將軍澳之餘，回程附送觀塘道慢線

屯赤同青嶼幹線講左唔收費，應該仲有減價空間

青嶼幾時講話唔收費？

彩虹落地變牛頭角落地走咗車先落樓搭14B 16應該都追得返

仲有大角咀兜青衣深長荔旺角

加埋而家觀塘黨鐵站例牌塞爆，連埋回程一齊

呢個歷史問題，E42都兜青衣
A20何文田兜大角咀、深長荔

但好明顯不合時宜
其實E21A將來都應該一開二
唔係東涌西開成個鐘都未上公路

以前未有青衣北岸公路，所有北橋車經青衣西路，
重組過都接近20年前，好應該再重組特別係有屯赤、東涌北規模變大
今時今日只留E31,E32比青衣西路，合理許多
E41/E42行青沙有得諗
青衣-大圍/沙田搭249X/49X

《施政報告》建議，明年年底通車的屯門至赤鱲角連接路海底隧道，將會豁免新隧道收費，同樣入大嶼山的青嶼幹線屆時亦豁免收費。2021年啟用的將軍澳–藍田隧道亦會豁免新隧道收費，屆時將軍澳隧道亦會同步免收費。

不過咁既政府 唔到落實果日個龍門都未擺定

其實巴士公司淨係諗住平就唔想郁 佢地真係唔覺得啲E線效率低架咩 寧願一單行兩三個鐘都唔肯重組
想掠水最少都比啲正常啲嘅A線人揀咪有得掠囉
就算開新線都仲係要兜到死 E22S咁龍翔道全停仲要將軍澳全圈都唔知為乜

A33而家都要
青馬係荃灣區

龍運反而拆開E31 E32A

個方法好正路
衰在東涌北獨立demand 太細，班次疏
如果以機場做總站情況好唔同，不過唔會做亂開到機場新E線

性質唔同
青馬，就算係大欖涌呢啲循例路過線，佢走去嘈會俾其他區屌佢玩嘢
但好似A53呢啲一堆資源做晒兩區就兩區都有say
到時就唔同講法

乜鳩都嗌全日

74D拉去華明把撚
去科學園R 274做埋好過啦
北區同大埔要共用資源好on9

白石角唔停站
其實今年都應該拉270C/270D/270S/279A/978A/A43P/N373入皇后山
78A去埋華明

74D拉下拉下又會變下一條70
一陣再加密班次，出九龍塞死就會chur乾哂所有資源

寧願開條疏疏地的線，北區-大埔-白石角-大圍/馬鞍山好過
塞住哂往來新界北各區之間個堆窿

就算對黃營同路人包容少少都好
平心而論佢地over咗

俾我就拉埋皇后山做270C全日
270D就做上廣 大欖直出全日
踢270B俾清河 R政績

261X 同270S
不如爭取270S 4點零5點開幾班出九龍
261X就算鳩數

270C無謂全日啦
開埋回程兩班找rpp條數咪算
睇經營態度都知270A冇肉食

無良柏落場

搞全日的話270C，跟87D、281A出入彌敦道，加經旺角，再MK客幫補

嶼記都係靠紅日拉車救全家試過坐到直通巴上昂坪
不過梅窩已經算好 而家落晒短雙比佢都得 起碼清快少少

講開又講 無良柏又幾鍾意揸巴士 之前幾次試車都係親自落場

270D全日大欖蝕撚到仆街

277A全日做大粉嶺轉車站

搞270D全日大欖,
不如搞279A全日化，快速出粉嶺，到大欖轉268X/269B/268B

279A全日總站擺葵芳

跟大西北M線走線

大河道➡️楊屋道➡️葵福路

大河道、楊屋道星期六日大脫班

星期六日當工廠唔太多人
用返m線走法算

星期六日唔同路，
不如學33星期一至五全日，星期六、日唔開

代279X全日咪得

可能過咗小欖落屯門公路呢

要等東涌東填好海先諗拆線啦

追加
其實應該開978X雞嶺上公路
或者成個上繁分開978/978B
沙打一係叫B7開24小時
深夜經坪輋路，沙頭角公路

[FF沙田區內線重組，求狠插]

事由：1）沙田區內線重疊嚴重，累鬥累
2）沙中擠逼問題嚴重

提議：

第一組：
80K拉上黃泥頭，不入威爾斯
83K 取消
83S全日，圓洲角開，經可樂廠上黃泥頭落牛皮沙街返83S原線，再與282合併，沙市後上新田圍（改稱282）
82K取消

（原83K客可搭80K或新282，河東上廣黃可搭49X；原82K客 廣黃-沙角：新282/85A；一城-沙角：85A；廣黃-新田圍：新282；廣黃-大圍：80K/804；一城-顯徑：屯馬線；威爾斯-新田圍：新282）

第二組：
283-288合併，日中10分鐘一班，288A改兩繁以彌補合併後水仔服務不足
新線大圍方向不入沙市（跟現時288）

兩組夾埋淨殺82K, 83K全部用車，沙市總站冇咗282 283 83S三線

有諗過284同282/3合併，因為班次較接近，但282/3/4另一邊都似乎唔係好適合由循環點變做總站，所以諗唔掂

求狠插

厹 ：80K拉上黃泥頭要起碼加價到5.6

全部5.6起跳

後者我認同有咁嘅可能，雖然除咗65A之外我諗唔到有咩綠小真係會得益
前者係self imposed restriction嚟，如果減到車都唔夠誘因唔加價，咁就冇資格講重組喇

與其搞重組 巴士公司依家情願開貴價新線掠水
起碼唔洗比班區佬同大帝煩
舊既平線就由佢唔理慢慢收車同陰乾

話時話978B置福圍坐爆都幾誇張
978系南行應該儘快行返斬尼詩道迎戰南北線
同埋每日1930-2300兜西消防街
北行1000-1100停皇后街
978A拉去皇后山再飛走彩園

962B塞都係塞黃金海岸-三聖果段

河西無醫院

好簡單： 三聖墟～黃金海岸 雙線來回50

Plan緊擴闊工程啦

有地方先算

已經過咗講緊有冇位嘅階段好耐
等緊撥款開工

唔明你噏乜

成個重組根本就不切實際
拉長路線瘋狂加價你覺得會過到地區
拉長變咗易脫班搞到趕客

當區內線大部份人目的地都係市中心既時候
邨＜＞市中心＜＞邨依種模式真心搵笨柒
車程長 里數高 車費貴 但唔見得密

厹情願迫班魚搭貴價區外線都唔想做區內線

狗西最想班魚唔搭80K/83K而搭86/49X出沙市

如果直線穿過市中心，就話二條邨穿梭快左值得做
但係要入沙市一圈根本無得快

而且沙田各條線都算密，落車轉都接受到

呢種模式既線狗西依家都做到閪到仆街
80K/83K/88K沙田區內鳩線三寶
日日收到半粒鐘一班
情願送客比黨鐵/綠頂都唔想撈

咁講，日間非繁282/3/4咪又係收到20起跳

開30一車走天涯

照層主思維284都可以取消
284同86K/299X完全重疊

80K/83K乘客請搭89X/49X/86：沙田市中心-圓洲角/小瀝源-沙市

美林去第一城搭乜

可於沙田市中心轉乘81/283

根本應該86S全日
86K啲河東客比803做

成條城門河以西都無醫院 無80k 河西人點去威記

搭86

係都86P全日
加經錦英利安濱景源禾路

8.6陰謀

40X都收9.1
8.6咪算平

有工廠大廈地址同時登記十多個工會，當中位於觀塘的敬業工廠大廈12樓D9室（又稱KY09室），就有19個工會登記，當中包括數個與運輸有關的工會，包括香港過境巴士職工會、交通運輸業文職人員工會及九巴前線車長工會等。據了解，有成立工會的司機指，此等運輸業有關的工會，是由汽車交通運輸業總工會（汽運總）負責協調，而汽運總則為工聯會屬會。

89X :

以前有學生魚搭87D特班去富安番學
$8.6 對厹嚟講良心價

點解唔搭86K
唔及48X,73X全日有人係荃灣比$8.1+上梨木樹

有80K

87D朝早富寶直出富安

長遠係應該沙馬分家
不過濱石一城就

87D石門交匯處上公路
281A改經濱景上公路

281咁樣即係兜返轉頭啫

睇完呢個你咪知咩叫FF

一次過回曬咁多意見先

美林的確係一個盲腸，其實諗諗吓仲有美林-新田圍呢個盲點。樓上有講80K，呢個都係我諗嘅其中一個替代方案，當然事實上唔入美林總站都實會有反對，但世上冇一個重組方案係完美。我同樣可以話，為咗美林-新田圍同美林-威爾斯果百零都唔知有冇嘅客，留條82K，比成個重組方案更on9。所以點樣影響最少人嘅情況下將資源運用最有效化，就係最optimal嘅方案。

加價方面，一早講咗要加價就唔使諗，所以如果assume拉長就要加價，我冇嘢好講。呢個係九公嘅商業決定，你唔見5A有加？有誘因佢就自然可以自己話事唔加。所以我劈頭就話重組目的係慳車同埋改善沙市擠逼情況，反正成堆都係廢線，慳車本身就係大誘因。

入沙市圈除咗283/288一組之外，的確冇乜少到，呢個係專登嘅，因為唔入根本冇可能。成個重組方向兩句講晒就係：1）影響最少；2）80K/83K呢組垃圾一定要執執。為咗影響最少客，最直接就係將兩條沙市總站線連埋，將沙市變中途站。少咗三條線喺沙市做總站，沙市就多咗位用，亦即係減少每部車喺沙市停留嘅時間。唔好處我都知，就係里數長容易班次不穩。但如果唔咁做又有方法解決沙市擠逼情況嘅，我都想聽聽。

河東有86已有人講；沙市有83S。而80K即使唔入威院兜圈，林大輝行過去根本就好近，已經近過好多醫院附近嘅巴士站。反而最大問題係究竟應唔應該用85A/86/89X/49X呢堆線處理區內需求，因為雖然九公恨不得個個俾多兩蚊搭區外線，但咁亦令區外線重組難度增加，特別係85A同86，唔知有冇so。

284點解唔順勢執埋，一來86K繁時自顧不暇。二來沙火-沙市喺區內線角度好難叫人收貨。299x就更加算吧啦。284擺明係濱景翠湖村巴黎，郁唔到就算數。

淨係加價到5.6成份重組已經ban得啦
厹情願用區外線做好過 收得貴又可以等架車爆啲

邊個話加到$5.6啫

當82K都係收緊5.6你估上面個堆合併唔會加價到5.6

解決沙市擠塞問題就將堆城隧車同798擺上沙火
而沙火堆車擺返落沙市
咁沙市咪少好多車囉

講咗要加價就唔使諗，所以大前提係要現有客不受影響。具體點減法、加雙向分段定拍卡機，幾種方法都得。真係有心做，賣大包總比開吉車蝕得少。如果九公要逐蚊逐毫計，就唔好諗重組喇，由得80K 82K 83K 日日累鬥累放血啦

唔見得你個重組會客量增加同蝕少咗喎
但去到地區肯定比人屌到仆街
我係厹一動不如一靜

客量唔會大增亦唔會少，但少咗82K 83K全線車隊，咁點會唔蝕少咗呢？

沙火城隧綫798

89X 85K 86K 170放落沙市
繁忙時段100%兩邊都攬炒
連帶拖累埋小巴
分分鐘要掉落去康文署度攬炒埋下層

咁樣車程長幾分鐘之內，
不過冇得87D、81C咁同方向同車站，見車即上

咁樣第一城一樣問做咩我地要俾馬鞍山快幾分鐘
然後我地慢幾分鐘
咁不如87D維持現狀啦

美林去水泉澳本身可以收4.3+4.3依家比你搞到收得5.6仲要比人屌
我係厹都唔做啦
留條用得3架車既廢線跟住迫你搭貴價區外線不知幾和味
而且唔見得80K同83k放血放得多
有冇見過威院探病時間同恒大放學時間既客量未

咁佢話要減少沙市車流嘛
沙火線用既車點都少過城隧線

最正常81C全日分拆
281X兜埋濱景先上公路 九龍段加經太子 87D恒耀直出
不過厹係都想收人8.9返大圍就算

原本沙火車流喺車站圍出嚟之後直行鄉事會路
互調之後

城隧綫去荃葵同城隧綫番沙市爭住用
鄉事會路北行少咗一截城隧綫左轉車流應該改善少少
但原本埔公北行右轉入鄉事會路南行塞車情況應該更嚴重
下繁頂番出去

沙市總站更加係災難

厹：玩到斷馬綫全通我就收皮
搶多年錢先

埔公北行右轉入鄉事會路南行塞車情況點解會嚴重咗

sor我智障
唔記得咗到時變咗左轉入沙火

全通都未必收皮
彌敦道同窩打老道都唔近屯馬線
而且尖東返大圍好似依家咁係紅磡轉仲快過直搭屯馬線

不過到時沙火打晒大交就真

由頭到尾係你自己講$5.6
我係叫厹減價

仲有威院探病同恆大放學都唔同時間，其他時段真係慘不忍睹，尤其係83K，所以先要執執

不過我認同做頹啲迫人上區外線係厹而家嘅策略，做好啲區內線對厹冇乜著數係事實

叫厹減價已經ban得啦

飛機膠弱弱一問

香港嘅九巴膠係咪多過新城？

其實你究竟有冇睇我寫乜
算啦，費事阻住其他討論，回應到此為止，多謝賜教～

你咪寫叫厹減價囉
要FF就返精神病院
唔好係到提埋啲不切實際既建議阻住討論

唔使咁撚串嘅
我好理性講咗厹有咩誘因唔加價甚至減價都去做重組
你冇回應唔緊要，當睇唔到唔緊要，唔需要咁撚串
你唔鍾意可以block我上一頁，或者直接無視
咁樣撩交嗌我唔覺得你唔係阻緊人討論

多言了

81C假日特快都做到收皮
87D拆87E全日好過

話說唔好再開線俾水泉澳啦
搭車唔撚俾錢

係好正常，諗下有幾多地方有九巴，又有幾多地方有新城
有唔少巴迷係細細個培養出泥/屋企人做個行之類

嘈乜柒啫
叫香港巴士公司改用台中式里程計價咪得
最多學埋首爾咁加埋快速路線附加費

即刻所有區內線唔洗開

：唔制 我要區內線收出九龍價 出九龍線收過海價

我諗到時九城新會索性放棄專營權
你叫黨鐵頂嚟做啦

81C條數本身已經夠爛
唔拆的話真係等陰乾

偏偏回程唔少人肯$8.9番大圍
尤其係油麻地去大圍咁 的確唔耐
唔計秦石乙明馬鐵要轉車 即使新翠都勁多人落

拆左跟281B收得$7.8 我估咁所以九汽先唔郁

未必
行成100分鐘收得$8.9同行75分收$7.8未必冇得諗

81C仲有做假日特快？？？
81C唔知平日馬鞍山海皮仲有冇客出九龍
81C客倉應該係沙田圍、大圍

咪話收咗皮囉

點都唔會爭成25分鐘啦

個時間9up only
唔記得左281B行幾耐

海皮冇人搭81C出九龍

其實馬鞍山海皮都無車去富豪麗豪㗎喇，點解要死攬住40X停源禾路？

咪有81C

又要重提當年區域性重組81C死都要放富安就係算死草回程要收足$8.9，281B全日雙方向收$7.8情願唔做

但事實係14年區域性重組真係因為$8.9 VS $7.8而死都將81C放富安仲要紅日停開都唔將281B開全日

270a應該有肉食 早前大減班晚上9點後仲keep到10分鐘一班番上水

283同288冇

仲有大圍去海皮個$6.4嘅
而家執803死雞都執到啲

所以真係一動不如一靜
反正而家大家都肯比$8.9
甚至海皮去大圍都有人肯比$8.9

287X得中郵個站同81C重疊
而且下繁81C去到中郵通常已經坐滿
所以287X對81C回程冇乜影響
不過81C去到大圍真係落成一半有多
過埋富豪基本上架車運吉
呢個問題真係死症

之前搭過81C假日特快 去到沙田醫院都係得唔夠10人
Btw早幾年有一排朝早搭281X 都只係坐滿上公路

上水廠有冇肉食嘅區外線都係鳩做
水埔範圍得兩組過海線服務見得人 再加(271 279X) 稍為做得無咁西

錢

一來81C/281X本身定線上行廣華，做唔到旺角最中心地段
而家海皮本身需求就細，無得搞

咁81C一向都係晚繁後入沙田方向客量最好，晚繁後單係海防道一個站已經上至少30個客，仲未計之後3個站會上到企人

富豪打後去哂87D，海皮D客又去哂鐵，過富豪後運吉正常，但唔拉到咁長又無辦法算死草收$8.9

單計行車時間280X轉287X快過81C，但計埋等轉車會輸

而家86去威記方向個分段仲平過80K...

博愛迴旋處天橋有紅巴出296C尚德去跳車站，
希望有站助提下車長。

VM6184 個牌壞左
部車係行268C
1005 有條仆街又9報

部野唔係得98c 同尚德三寶data咩

聽過係咁, 仲有290系列
唔知點解去左大廠 可能有野整

290系好似係得290A 出到
佢行0 同X 都係無data 出
同埋見過佢定5831 行601 係有出電牌

要轉車不如落地底好過

咩意思？
你想40X飛走源禾路？

40X停源禾路原因：
1.鞍沙天價流水
2.源禾路比多蚊唔洗兜沙市
3.道路網問題

記住豚馬線全通後何文田站2條電梯就轉到車

仲有源禾路-鳥溪沙錦英利安獨市

收皮啦咁樣我去返九龍塘轉好過啦

青沙堆線做到非繁10分鐘以內一班，先叫人轉車啦
等仲耐過搭

歷史問題？
43X開線行源禾路，開40X後改行富豪，43X馬鞍山行埋海皮改第一城直出
今時今日行源禾路同火炭出入大埔公路，對馬鞍山乘客行車時間都長

轉車站要成功
一要線多 二要夠密
屯公同城隧係好好嘅例子
青沙就係好差嘅例子

86 威記出嚟貴過80k

281X經一城、太子
281B兜埋顯徑，搞掂

秦石沙角富豪又會嘈俾人拖慢

設計呢嫁新巴士既人真係好白痴

唔計腳
兩個男人平排坐已經唔得

呢兩部掛名係296c掛牌
但長期行98c

大欖轉車站都係好方便

281B入顯徑，87B廢時都得

281B兜新田圍

真心喎87B如果係收7.8就落佐敦都得

拉落尖沙咀收8.9

唉屌 垃圾MCV 有百幾架嚟緊

將軍澳隧道轉車站 預計2至3月落成

#175 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
關於98、797路線

運輸署
用現有行車路線開辦
等開咗轉車站再收集市民需求去調整

九巴
基於康城欠缺轉車站路線而開辦98
另外兜任何地方都會增加行車時間
6部車兜咗其他地方會未必做到15-20分鐘一班
叫坑口用98A特車、98D上轉車站
開咗轉車站再睇乘客需求檢討

新巴
調景嶺可選乘796C、796X
將軍澳可選乘796P、798往轉車站再轉乘其他路線
797方便環保大道乘客上轉車站 實整體網絡考慮
待落成啟用後再作檢討

坑口撚

虐待乘客，從心出發

坑口撚 = condom 仔

問過mmc未

B8係大撚鑊過MMC
MMC都叫勉強坐到4個人
但B8你諗都唔好諗

MCV特別嚴重 Wright都好啲

巴服務，日日hea做

再嘈，兩個鐘一班

運輸署話城巴研究緊修改A28嘅方案

好地地將軍澳搭寶達+安秀道咪最撚快
其實係咪應該A26行油塘搭四順（經秀茂坪道）
拆多條A27做中秀搭樂華+三彩

城巴死都要用兩條線做曬咪搞成咁

做乜鳩13負評？

連登巴膠好多係處男冇辦法
而且好多係嚟自青山嘅病友，
女仔手都未掂過嘅毒撚

仆街，秋本口味好咗

但都係唔掂

今日黨食咗新渡輪
幾時到新城收皮

如果秋本學你咁 J kity...

有冇人知道龍翔道而家點

東行鑽石山前全綠

佢食開台妹，港女佢不了

我手都未掂過不凸止 仲要轆的FB就發現自己戴綠帽阿！！！！！！！ 而且又俾肥婆嫌 又俾月入8千果個嫌！！！！！！！

食台妹一直以來都係得個諗字

跑車巴士

Z4都炫耀....問過烤肉店老闆未？

將廠有邊條線係出得齊掛牌

唔吸直角廠過份，一個月一架掛車都可以唔出

去台北三日兩夜玩吓蒲吓行夜市都幾開心

老九個部翻油翻得幾靚

238M ASU表示：行過幾多次掛牌線？

近日286M客量不足10個人
咁其實近日A41大部份時間客量都係不足10個人
使唔使取消埋佢

286m就算無支肺其實都不足10人既

77區經常係被針對目標

珠江船務將以2.34億收購新渡輪60%股權
hmm...

無辦法
兩大問題，一來77區係好典型睡城，通勤時段以外客流好低
二來，基於人口問題，唔兜唔夠客、但兜多D又趕埋淨返D客走

咁當然286M同89C都應該留返一條俾人上大老山駁腳
困局係只要一日阿公角街仲有89D，錦泰D人都會上89D令89C客源過細

第一 當年熱門夜店執晒笠咁滯 第二 一把年紀就咪去00後小朋友天地

14年厹+運吉建議89C保持兩繁，89C兩繁全部亞公角直出

仲有89X改擺石門同83X改擺沙火

A26咁樣行冇問題
A27如果咁會唔夠客

所以久唔久痴線

講事實都稱不上針對啦

巴士公司今年係咪唔開intern

我自己傾向斬89c留286M
蝕少當贏
用最低成本（用車 時間 資源）去留比人駁腳大老山然後斬走成本高d既線
但之後唔可以對死剩種郁手
預左要蝕到最後一刻
不過
第一城 石門去東九唔係我考慮範圍另外拆掂佢

83X改去濱景/石門總站，
80X/89B上水泉澳

3月23日：
經公開招標後，富裕小輪有限公司獲選營運「中環──紅磡」及「水上的士」渡輪服務。

4月24日：
運輸署招標承辦六條主要離島持牌渡輪服務
（即由二○二一年四月一日至二○二六年三月三十一日）
六條主要航線會以兩個投標組合進行招標：
組合（一）
中環──長洲、來往坪洲、梅窩、芝麻灣及長洲的橫水渡及中環──梅窩航線
組合（二）
中環──坪洲、中環──榕樹灣
及中環──索罟灣航線

仲益水泉澳

遲早食埋巴士公司 紅色經濟圈

32/31B/36B 一早應該3條變2條啦
甚至應該拉埋36A/35A落水

石圍角冇車去石梨

936

Ok u win

愉景灣啲車其實有無鎖速 好幾次見佢地係翔天路都爬到北大啲巴士頭既

10分鐘前係21分鐘

永久冇客同暫時冇客唔識分?

隻中學鴨考緊dse有冇偷偷上嚟mon post呀

點解block咗又要睇我留言同負皮

我從來冇表達政治立場🥱

洗咩同佢哋交流咁多，
得閒咪撚佢哋兩句囉
我都唔會再響哩度講巴士嘢，
俾佢哋仲停留響膠talk程度算

柴小

仲話冇表達過

最低成本駁腳現行 286M 已經做緊
成效大家有眼見
最後 89D 繼續要留喺亞公角
286M 又繼續唔夠客 甚至更少
咁嘅佈局會唔會唔係太理想？

89C朝頭早入馬鞍山
彩虹成日都留後
但係如果朝頭早拆特快同行小瀝源路冇分別
因為朝頭早BU cie塞車塞到仆街
FF
286M cancel
86C縮短去到恆安行77區
84M 拉入去大學站之後跟289K出富安直接上公路
89C唔變點睇
改為

89C全日抽走石門、第一城會死

依個想法建基於
1 兩條點都要死一條
2 唔見得89C可以有得賺
所以留一條成本低D既

政棍不分黃藍

佢之前唔係話咩最低工資搞到佢買唔起超值牌食鹽

對待秋本不用太認真

點會唔留89C
點睇89C做嘅客都多過286M
仲位位執多$1.4
要M線嘅咪拉條廢線84M入去

不嬲所謂中立=默認政權嘅正當性=幫緊極權=衰過藍絲

訓左幾撚耐 ?

佢不嬲活自己嘅世界㗎啦

唔洗拉84M入去
叫人坐85K轉84M 只需6.3
比起286M轉九毫

屯公 MTR@543 mmc 自我焚毁

米米屁通病

個起火位似曾相識

屍

究竟有邊代丹記唔係衰惹火

又火燒mmc
又係5月頭燒

巨龍有冇燒過

3AD 燒過
出九龍轉車站前

黨鐵架mmc睇嚟似係迫力著火？

E200?
e400都好似冇燒過

歐6未燒

唔多熟車，想問下呢個位係咩組件？

4/5/2018: KMB ATENU274
11/5/2019: KMB ATENU53
5/5/2020: MTR #543

呢堆大風筒好似有自動滅火？

又諗起退休警狗俱樂部
又收車
啲車又污糟
又成日發放假ETA

會水滾的

燒mmc 爽
燒黨鐵mmc 更爽

好邪

又係西瓜波
不過今次係黨鐵

其實以前ATR同ATE果幾單係咪都係燒呢個位

批次咁後期都未解決個迫力問題
真係執柒佢好過

不過黨鐵車自焚就wfc

佢係藍，講完

ATR ATE係電路問題
不過城仔有部23就好似係車軸

89C兩繁保留現有運行模式
中段同夜後跟286M入隧道
286M取消點睇？

31B係咪cut得

咁講，而家都cut 得31B

全面復工又起動九龍東 龍尾到九龍灣

諗返起有次搭MMC上城隧都差啲着火

等埋開學

總之不想香港變新疆之二 講完

反而我覺得31B拉上安蔭變35B 同35A聯合班次 跟手減少用車仲好

呢架係歐4車嚟 都唔同

生風入口同DPF鼓

31B應該拉上安蔭，行長沙灣道，南昌街去大角咀
35X就大埔道落 （區佬接受到太子狗屋冇站就行西廊落）

但唔滅尾擔呢

講開燒尾擔 青山有張圖係未燒之前影既
條軚未燒就已經爆左
會唔會係熱到條軚爆左之後再燒車

太子冇站我都唔接受

搭緊89B 有個好英勇嘅女士打上九巴台怒屌收車大法
要人一個鍾內回覆佢

35X行大埔道效率去埋SSP，效率低過36X
36X收$7.8到尖沙咀，貴35A$0.1

睇你當唔當鴉蘭街係太子

今日唔係起動九龍東咩
回唔到車情有可原

習慣問題......

31B太子狗屋右轉太子道西跟綠小46行得唔得
得晚話35X大可以行西廊

普通人唔會知起動九龍東

落去行西廊 咁上返安蔭 雅蘭中心上西廊都排住隊 仲要西廊係一鳩直去美孚先去到青山公路 36x已經係例子 始終行返大埔道好啲

ADL其實等如英國版宇通

唔知有冇理解錯
濱景成條 84M 無咗？

他們還有82X

三部都係舊頭

濱景冇車出觀塘

adl班工程師真係唔知有做過乜嘢

星洲馬拉的mmc好似冇自焚過喎⋯⋯

淨係幫風筒變得更大聲

兩次都係尾擔起火
明顯一係乸break乸死
一係就尾擔個邊有啲問題
咁都唔諗住改善
個問題好嚴重喎

82X/84M轉乘

厷：請步行至置富第一城乘搭89X

真西貢議會

【交通膠全面進場】

早前與西貢鄉民 Sai Kung Commons各同事和香港公共交通智庫成員就對西貢公共交通建議，開會交流。交通問題一直是西貢人的一大痛處，以下就提幾點會面中的建議：

1. 99/299X接駁92有轉乘優惠；
2. 研究沙廠及九廠聯合營辦299X及92，解決繁忙時間回車問題；
3. 292P經安達臣落觀塘以九龍灣為總站，避開繁忙時間嚴重塞車之路段；
4. （由Zoe Leung 梁衍忻提出的動議）繁忙時間增設一巴士直出中環，方便要出港島的西貢人有多一個交通選擇。班次方面有待商議；
5. 其實銅鑼灣往返西貢的紅色小巴向來存在，總站位於泳池旁。問題是班次很疏，服務時間在晚上，使用率不高。如果可以改為早上繁忙時間，似乎也有分流乘客之用；
6. 小巴如果做到「我要真留位」，相信中段的白沙灣區村民，如響鐘、南圍一帶等車的村民的輪候時間可以縮短；
7. 99/ 94實行雙向分段收費；
8. 96R不入西貢北/市中心，直接在大會堂上落客，減少轉入市中心所花費之時間，以及減少相關路段擠塞問題；
9. 807B 延長至西貢北停車場，繞過馬鞍山直出大學，以提供西貢人和新界東北市民往返的交通配套。

歡迎大家留言，繼續討論，集思廣益。

自己搞唔掂條83X關人哋馬鞍山咩事
使唔使拉返89D入黃泥頭

沙廠派92
你叫果啲住火炭/大埔既car佬入西貢接車？

但係就令83X全日後服務範圍過細導致客量唔多🚮，難怪非繁忙時間延長去水泉澳。

你自己唔夠客關馬鞍山事？
拉去濱景囉 解放埋89C呀嘛

8分鐘一班60x 好感動

當年6分鐘一班

根本當年應該拉83X去濱景花園/碩門邨做全日 好過拉去水泉澳

試過 石籬去深水埗中醫館32 36b同時間有車
結果32仲快過36b 早到成10分鐘

最撚快就35A/32
31b淨係塞內街 天光都未到

係幾爽 但係其實佢哋保養啲車都幾好
以前NC豪6xx 7xx

其實唔係好明佢着火係點解
係咪因為爆咗太過迫力轉唔到 (鎖死)
所以過熱

會唔會叫厹將299X/99同92合併
西貢巴總換卡佬

山上可以有馬鞍山線
點解坑口無

32行荔枝角道嘛

有個parts係負責晒手制同迫力風喉
但好多時虧虧哋，手制風喉個邊就漏氣
結果架車一路行就一路乸迫力

而條尾擔拖到咁上下時間
車胎會過熱受損

但車胎耐熱溫度本身就好高
咁個溫度又熱到辣著機油
架車就燒得成

唔係15分鐘一班咪還神囉
巴服務，日日hea做

下期題

岩
水泉澳288都俾多佢
搭車唔俾錢

黨鐵怒燒MMC？

你要求啲咩

59M 59X 4個字一班
259D 962X半粒鐘一班
59A E33P取消

60X 8分鐘都比多
12分鐘就差唔多